連政府都唔記得既事

話說佳佳係邊

可以已經化左....

對政府來講，佢潛逃係最有利的
潛逃得來唔出聲就更加 perfect

不如牧師比大仆街殺死
然後大仆街喺香港坐監咪還死者公道

唔知大仆街有冇得上網呢

好順利淡化咗